- Прием и отправка сообщений
- Закрытие комнаты если пользователь вышел со страницы, с пересозданием чата при рекконекте
- Загрузка истории в чат
- Убедиться в том что чаты не пересекаются

- отловить баг - когда перестают обновляться комнаты (отловить с помощью переменной по которой будет проверка был ли диссконнект и последующий рекконект, с получением всей информации о странице)



- проверить что происходит при переподключении на странице пользователя - меняется ли диалог или нет




- поддержка нескольких пользователей - админов в чатах

- капча если пользователь шлет спам
- безопасность CSRF, капча
